[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62085935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62085935/answer/591423201", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5bb6\u4eba\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5fc3\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295659875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295659875/answer/584340101", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u5374\u706b\u7206\u7684\u7535\u89c6\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20389061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20389061/answer/576395876", "content": "\n\u4eba\u4eec\u5728\u6b7b\u4ea1\u4e4b\u524d\u81ea\u5df1\u4f1a\u6709\u9884\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269865391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269865391/answer/560596190", "content": "\n\u7f51\u604b\u7b2c\u4e00\u6b21\u89c1\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30917852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30917852/answer/590090130", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u6027\u53ef\u80fd\u4e0d\u77e5\u9053\u7684\u7537\u6027\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29688792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29688792/answer/599841346", "content": "\n\u79df\u623f\u5b50\u548c\u623f\u4e1c\u4f4f\u4e00\u8d77\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312704035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312704035/answer/601633556", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u961f 178:164 \u6218\u80dc\u5b57\u6bcd\u54e5\u961f\uff0c\u675c\u5170\u7279\u8d62\u5f97 2019 \u5168\u660e\u661f\u6b63\u8d5b MVP\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311937174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311937174/answer/595847990", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u5730\u7403\u5f53\u505a\u4e00\u4e2a\u76f4\u5f84 1cm \u7684\u5c0f\u7403\uff0c\u6574\u4e2a\u76ee\u524d\u89c2\u6d4b\u5230\u7684\u5b87\u5b99\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309272368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309272368/answer/580018125", "content": "\n\u673a\u68b0\u4e13\u4e1a\u771f\u7684\u5f85\u9047\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311016979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311016979/answer/601260582", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u603c\u5973\u670b\u53cb\u7684\u8868\u60c5\u5305\uff0f\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308349122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308349122/answer/600304703", "content": "\n2019\u5e74\u8003\u7814\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u6210\u4e3a\u201c\u70ae\u7070\u201d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21105140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21105140/answer/600602331", "content": "\n\u83f2\u5f8b\u5bbe\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30760657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30760657/answer/503648342", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u7684\u5ba0\u7269\u7231\u4e0a\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/598285529", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312502652", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312502652/answer/600979066", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u961c\u65b0\u94f6\u884c\u6c88\u9633\u5206\u884c\u6c88\u5317\u652f\u884c\u88ab\u9a978000\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312238080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312238080/answer/600796724", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u5237\u65b0\u4e2d\u56fd\u5f71\u53f2\u6700\u5feb\u7834 30 \u4ebf\u7eaa\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282578264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282578264/answer/595769573", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e2d\u56fd\u77e5\u7f51\u3001\u4e07\u65b9\u7b49\u5b66\u672f\u6587\u7ae0\u7f51\u7ad9\u4e0a\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f97\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28164222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28164222/answer/600669818", "content": "\n2019\u8003\u7814\u8c03\u5242\u6d41\u7a0b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312412396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312412396/answer/600806079", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4ece\u963f\u91cc\u79bb\u804c\u7684\u6f02\u4eae\u5973\u9ad8\u7ba1\uff0c\u4ece\u6765\u4e0d\u8fc7\u60c5\u4eba\u8282\u300b\u53ca\u8682\u8681\u91d1\u670d\u526f\u603b\u88c1\u603c\u79bb\u804c\u300c\u5973\u9ad8\u7ba1\u300d\uff1a\u5439\u725b\u8981\u6709\u4e2a\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312588707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312588707/answer/600639080", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5e8f\u733f\u5728\u5a5a\u604b\u5e02\u573a\u8fd9\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\u559c\u6b22\u7a0b\u5e8f\u733f\u7684\u59b9\u5b50\u662f\u5982\u4f55\u60f3\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25659541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25659541/answer/601398500", "content": "\n\u53e3\u7ea2\u6210\u5206\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u7528\u591a\u4e86\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311532578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311532578/answer/599854734", "content": "\n\u300a\u65b0\u559c\u5267\u4e4b\u738b\u300b\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u4f4e\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312524722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312524722/answer/601257634", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a ZARA \u4e11\u5316\u4e2d\u56fd\u6a21\u7279?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23850556", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23850556/answer/596526449", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8bb8\u591a\u7537\u58eb\u75f4\u8ff7\u4e8e\u7ec3\u808c\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297116883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297116883/answer/585187968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u7684\u4eba\u7231\u8bf4 T \u5927\u3001P \u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311625398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311625398/answer/599167078", "content": "\n\u5218\u6148\u6b23\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264577222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264577222/answer/562747607", "content": "\n\u9047\u89c1\u591a\u91cd\u4eba\u683c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302685037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302685037/answer/599545807", "content": "\n2019\u5e74\u5168\u56fd\u623f\u4ef7\u4f1a\u5448\u4ec0\u4e48\u8d8b\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/598397890", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66327040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66327040/answer/590936681", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u6559\u4f1a\u4f60\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27110896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27110896/answer/596745501", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\u7684\u7f50\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20220020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20220020/answer/599042007", "content": "\n\u8ddf\u522b\u4eba\u804a\u5929\uff0c\u6ca1\u6709\u8bdd\u9898\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/597728621", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299494703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299494703/answer/597375940", "content": "\n\u76f4\u7537\u764c\u548c\u5973\u6743\u764c\u54ea\u4e2a\u66f4\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/589047637", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306218677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306218677/answer/584741762", "content": "\n\u6c49\u670d\u7684\u8896\u5b50\u5f88\u4e0d\u65b9\u4fbf\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34347084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34347084/answer/543124032", "content": "\n\u9047\u5230\u63d2\u961f\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311175486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311175486/answer/590548077", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u51af\u5de9\u65e0\u7f18\u6625\u665a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28310921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28310921/answer/575720020", "content": "\n\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u718a\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29768430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29768430/answer/589255727", "content": "\n\u7f8e\u5973\u4e5f\u6709\u811a\u81ed\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/568974320", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22371043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22371043/answer/596010624", "content": "\n\u5f3a\u5978\u5bf9\u5973\u6027\u7684\u4f24\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/563243715", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305296537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305296537/answer/572796412", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u662f\u5f00\u6302\u4e5f\u6253\u4e0d\u8fc7\u9ad8\u624b\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310297241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310297241/answer/598375201", "content": "\n\u6709\u4e2a\u5728\u4f60\u5bb6\u767d\u5403\u767d\u4f4f\u4e86\u5341\u5e74\u7684\u4eb2\u621a\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/557869281", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26931337", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26931337/answer/549952719", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u7f3a\u70b9\u6700\u8ba9\u7537\u6027\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287833877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287833877/answer/457393851", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7269\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275258545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275258545/answer/596177935", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u5a36\u4e86\u73b0\u5728\u7684\u8001\u5a46\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62085935", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62085935/answer/597583117", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5bb6\u4eba\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5fc3\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/549761387", "content": "\n\u5230\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284321230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284321230/answer/549694684", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u773c\u4e2d\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27449286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27449286/answer/552355504", "content": "\n\u6211\u4eec\u6c38\u8fdc\u65e0\u6cd5\u77e5\u9053\u6b7b\u540e\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e16\u754c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41047159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41047159/answer/600764013", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\uff0c\u5e76\u4e14\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308950066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308950066/answer/600080750", "content": "\n\u8bf8\u845b\u4eae\u3001\u53f8\u9a6c\u61ff\u3001\u90ed\u5609\u3001\u5e9e\u7edf\u3001\u5468\u745c\uff0c\u8fd9\u4e94\u4eba\u5b9e\u529b\u6392\u540d\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278996913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278996913/answer/580988638", "content": "\n\u8001\u5e08\u5230\u5e95\u77e5\u4e0d\u77e5\u9053\u5b66\u751f\u6697\u604b\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312457250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312457250/answer/601469178", "content": "\n\u770b\u89c1\u9e7f\u6657\u5c31\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u70c2\u7247\u8ddf\u8c46\u74e3\u770b\u89c1\u5434\u4eac\u5c31\u7ed9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6253\u4e00\u661f\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312317359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312317359/answer/599328463", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5218\u8c26\u5bf9\u4e8e\u201c\u6362\u58f6\u201d\u7684\u56de\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306189311", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306189311/answer/587430090", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u519c\u6751\u7a7a\u5de2\u8001\u4eba\u665a\u666f\u60b2\u51c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311623225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311623225/answer/594781520", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7fdf\u5929\u4e34\u9ad8\u8003\u6210\u7ee9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311297911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311297911/answer/594670379", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u5929\u53ea\u77616\u4e2a\u5c0f\u65f6\u7684\u8bdd\u5e94\u8be5\u51e0\u70b9\u7761\u89c9\u51e0\u5929\u8d77\u5e8a\u7cbe\u795e\u76f8\u5bf9\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308814669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308814669/answer/576528506", "content": "\n\u5ab3\u5987\u56e0\u4e3a\u598a\u5a20\u53cd\u5e94\u4e25\u91cd\u4e0d\u60f3\u8981\u5b69\u5b50\u4e86\uff0c\u6211\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\uff0c\u8fd9\u662f\u4ea7\u524d\u6291\u90c1\u75c7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271176530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271176530/answer/579802581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u597d\u7b11\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40894254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40894254/answer/592415717", "content": "\n\u51b0\u548c\u6c34\u90fd\u662f\u900f\u660e\u7684\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u96ea\u770b\u4e0a\u53bb\u5c31\u662f\u767d\u8272\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297483496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297483496/answer/577629751", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u8fc7\u4e1c\u5357\u4e9a\u624d\u77e5\u9053\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297466877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297466877/answer/583091921", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u6500\u5ca9\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20593065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20593065/answer/517463061", "content": "\n\u519c\u6751\u4eba\u6bd4\u57ce\u91cc\u4eba\u6df3\u6734\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308814669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308814669/answer/574059705", "content": "\n\u5ab3\u5987\u56e0\u4e3a\u598a\u5a20\u53cd\u5e94\u4e25\u91cd\u4e0d\u60f3\u8981\u5b69\u5b50\u4e86\uff0c\u6211\u63a5\u53d7\u4e0d\u4e86\uff0c\u8fd9\u662f\u4ea7\u524d\u6291\u90c1\u75c7\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311388601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311388601/answer/598306931", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311867187", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311867187/answer/599112610", "content": "\n\u5434\u4eac\u52a8\u4e86\u8c01\u7684\u5976\u916a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/503823364", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31477517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31477517/answer/596381747", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u732b\u7e41\u6b96\u80fd\u529b\u5982\u6b64\u4e4b\u5f3a\u540d\u79cd\u732b\u4ef7\u683c\u4ecd\u5982\u6b64\u4e4b\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312025129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312025129/answer/602194364", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 NASA \u7814\u7a76\uff1a\u4e2d\u56fd\u65b0\u589e\u7eff\u5316\u9762\u79ef\u8fbe\u5230\u56db\u5206\u4e4b\u4e00\u4e2a\u4e9a\u9a6c\u900a\u96e8\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311807932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311807932/answer/601056058", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6700\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/601517287", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312457250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312457250/answer/601320070", "content": "\n\u770b\u89c1\u9e7f\u6657\u5c31\u8bf4\u300a\u4e0a\u6d77\u5821\u5792\u300b\u70c2\u7247\u8ddf\u8c46\u74e3\u770b\u89c1\u5434\u4eac\u5c31\u7ed9\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u6253\u4e00\u661f\u6709\u4ec0\u4e48\u672c\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21593954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21593954/answer/588723323", "content": "\n\u6cf0\u56fd\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u597d\u4e70\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309530141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309530141/answer/579850842", "content": "\n\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u4e2d\u4e00\u4e07\u5ea7\u884c\u661f\u53d1\u52a8\u673a\u540c\u65f6\u542f\u52a8\u77ac\u95f4\u5176\u63a8\u529b\u4f1a\u5426\u6495\u88c2\u5927\u9646\u677f\u5757\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311994993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311994993/answer/599626758", "content": "\n\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u91cc\u6ca1\u6709\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311616498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311616498/answer/594552489", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d31\u6d77\u6d17\u8f66\u88ab\u7f5a2000\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265688270", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265688270/answer/597439937", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5728\u65e5\u672c\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31447573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31447573/answer/600141124", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7089\u77f3\u4e3b\u64ad\u5566\u5566\u5566\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279551802", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279551802/answer/596949351", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u521d\u9ad8\u4e2d\u91cc\u81ea\u79f0\u7684\u300c\u793e\u4f1a\u4eba\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312236215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312236215/answer/599652861", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u773c\u775b\u5f88\u5927\u4f46\u662f\u4e00\u70b9\u4e5f\u4e0d\u840c\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156121/answer/598198719", "content": "\n\u4e91\u5357\u4e3d\u6c5f\u771f\u7684\u50cf\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312025129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312025129/answer/597026001", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 NASA \u7814\u7a76\uff1a\u4e2d\u56fd\u65b0\u589e\u7eff\u5316\u9762\u79ef\u8fbe\u5230\u56db\u5206\u4e4b\u4e00\u4e2a\u4e9a\u9a6c\u900a\u96e8\u6797\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310821013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310821013/answer/594804237", "content": "\n\u5916\u56fd\u7f51\u53cb\u662f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309581498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309581498/answer/589613741", "content": "\n\u300a\u5200\u5854\u81ea\u8d70\u68cb\u300b\u5728\u76ee\u524d\u7248\u672c\u300c\u5403\u9e21\u7387\u300d\u6700\u9ad8\u7684\u5957\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311348576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311348576/answer/595000385", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u91cc\u8d75\u4eca\u9ea6\u9970\u6f14\u7684\u5973\u4e3b\u97e9\u6735\u6735\u5b58\u5728\u7684\u610f\u4e49\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24322102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24322102/answer/594713900", "content": "\n\u5728\u666e\u6797\u65af\u987f\u5927\u5b66 (Princeton University) \u5c31\u8bfb\u662f\u600e\u6837\u4e00\u756a\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60838109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60838109/answer/506688284", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u7231\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/490582212", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268748543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268748543/answer/521061792", "content": "\n\u5fb7\u4e91\u793e\u6700\u7ecf\u5178/\u641e\u7b11/\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u5305\u88b1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/463218320", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/536762310", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304396738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304396738/answer/557128777", "content": "\n\u65e5\u672cGDP\u505c\u6ede\u6700\u91cd\u8981\u7684\u539f\u56e0\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284033048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284033048/answer/447393230", "content": "\n\u5973\u751f\u592a\u597d\u8ffd\uff0c\u7537\u751f\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u4e0d\u4f1a\u73cd\u60dc\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293025680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293025680/answer/540818441", "content": "\n\u8fc4\u4eca\u4e3a\u6b62\uff0c\u505a\u8fc7\u6700\u8be1\u5f02\u7684\u68a6\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275178183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275178183/answer/389594725", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288031540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288031540/answer/492504580", "content": "\n\u732b\u5f88\u5927\u5f88\u80d6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]